投降吧 我沒有辦法 無能力讓你歡顏 如為你 我就退下去 別再拖好嗎

牙泥戀愛了嗎？

牙fred

失暗戀

牙fat

泥

🚬

fred
泥

叫春

關你撚事

牙fred係雪櫃雪成點？

Cow新仔啦

負皮

不了